[多圖]麥明詩著到咁煮野想點

痴撚線架咩

假架啲奶

好想即場後入佢

Star war

痴撚線
好想搞撚大佢個肚

考到10A，到頭黎又係要露肉先有得撈

佢不知幾正

發覺自己好能膚淺 本來覺得佢核突 一入黎睇到俯身露奶圖即刻覺得佢唔差

屎眼生毛 不了

佢好癲好淫

點都露過
怕甚麼

垃圾林作

好L正

睇埋晒D垃圾節目
TVB打手

講多d啦

乜撚野

佢喺《後生仔》度自爆生毛生到去屎眼

佢都冇波 咪撚玩啦

好想搞大佢個肚，生d叻B

乜有咁大波咩佢印象中好平

Ching識野

已經完全fyy化

啲話佢樣衰，狗都唔吊個哟真心想知佢條女咩樣

好想奶乾淨佢啲面油，然後後入佢

想屌

lm

法官大人

個髮型

經典圖

好正

cctvb打手？

push到

年少時終日埋頭苦讀 冇時間保養 唔怪得佢

人人都知咩樣
點推都無用

邊個16，17歲唔會成面暗瘡
child 登啲人唔係child到未開始發育呱

佢咁樣都係想逼人J佢啫…

都正囉唔該

有無重溫

原來佢屎眼有毛

有都係選港姐時脫晒啦

咁都好睇 我睇返莊端兒好過

撚有女咩

屎眼有毛既！！！

你毛生齊未呀小朋友

收嗲啦大陸仔

啲面油多到可以用黎做潤滑劑

不了

又唔係咁講
以佢樣貌身材，如果唔係考到10A，連露肉嘅機會都未有

明明冇波都要夾硬谷

個髮型好師奶

屌好撚多tvb打手係度搵食

成日見到條7頭真係煩，戲屎講野一舊舊，唔係高學歷佢撚做到港姐，btw見過真人，對工作人員好串，以為自己大明星

成日覺得佢講野好慢

由佢地
呢個點吹奏都係無用

仲要拎埋律師牌

下 睇完呢幾張相
好想佢做老婆喎

佢啲牙好似整齊左

其實佢又唔係唔靚
個髮型有d係靚既佢又唔保留
好似陳慧琳咁多年都係keep住個長髮look
又易認又靚女

好撚正呀!!!!!!!!!!!!

片呢

屎眼附近無毛 柯屎好辛苦架啵

一邊話佢樣衰一邊正評
果然你地身體好誠實

點解 原來屎眼毛有作用既咩

你一定係新黎 未睇過千萬不要剃屎眼毛潮文
搵人post 比你睇

唔洗自責
大家都係正常男性

千！萬！

係小學雞先會笑人中學時期樣衰
要彌補自己大左都仲好樣衰既心靈

講麥明詩講到千萬不要剃肛毛

但事實上佢真係生過屎眼毛

昇球大墊

其實佢長髮係順眼
依加唔知做咩

G

邊集？

好撚同佢生仔

特登囉
拉人氣囉

吸精大法成功！

點可以推到咁大

217集 講沖涼習慣

或者係218

佢選港姐果陣最出名就係成日比記者影到佢露毛 點會脫晒

做到咁撚cheap

對lin黑色

關10a咩事
想係演藝界撈出一番事業就算讀幾多書都要露肉啦

10A都要露波

屌 人地鬼撈唔到 大把高薪工做得啦
起碼好過咁多鍵盤戰士
同埋家陣10A唔俾露波咩
成班為噏而噏

冇喎

睡衣開live仲好睇啦

證明佢係實至名歸嘅港姐

好撚cheap, 刻意到咁樣樣。
欣賞佢敢屌鳩政府，
但成鳩日想學Fyy又學唔唻

好撚正

見到好尷尬 唔好迫自己學人
做返自己啦⋯⋯

靚左

麥明颯好波

都幾淫賤

但我鐘意

佢好似因為要拍劇先剪短頭髮

我反而奇怪原來咁多人冇肛門毛
唔通真係兒登仔毛都未生齊

連登仔真係好撚惡
人地10A做埋律師都仲得
唔撈娛樂圈大把野做
而家露下波姐, 係咪要連登仔批准先得?
班連登仔即刻蠢蠢欲動, 恨不得要話人撈唔掂了

只可以講佢好勝心好強，做任何事都要係第一，就算做唔到第一，都要同全世界講我同第一既距離都唔係好遠。

所以即使佢身為十優狀元港姐冠軍，根本唔需要再靠賣弄性感去証明自己，好明顯身材唔係佢既賣點，但佢都要去証明佢既身材同第一都唔係差好遠者。

屎眼有毛仲正

冇人知全港律師樓都ban咗麥明詩?

有毛都照後入呀

我反而覺得佢好醒喎 小聰明仔
反而嗰啲唔講出嚟但係又側側膊倒奶嗰啲 咪重cheap

10A 唔賣得奶架咩
Natalie Portman 除哂添啦

扯爛條女拔裙

有毛仲撚正
舔返十零分鐘先

柒撚到

無樣無演技無身材無口才，想學FYY路線又學唔到，同林作互炒新聞搏上位，考個後門NY bar打飛機instead of PCLL，hard sell學歷但大學無1st hon，做演員又無娛樂性又生硬，高不成低不就，用中學成績10A打成世飛機

本來選嗰陣都覺得ok順眼, 講嘢又有logic
但唔知點解之後學FYY講淫嘢，又露肉咁搞到cheap哂
明明可以好似千雪咁行大方智慧路線，依家搞到自己成嗰四不像咁

死谷爛谷

有咩問題 玩下姐 唔玩邊有得笑

條大陸西都叫大方智慧
Between MMC根本從來無點用10A打
係d娛記10A前10A後叫人

影視台的人真係笑死人

朱千雪加拿大國籍香港出生，大陸閪？
影視台啲人真係笑撚柒死人

你肯定佢自己冇用10A打飛機
尋日佢先話好彩自己嗰十科冇考家政

Sor記錯人 無留意開cctvb其他偽人
扮正經咪大方智慧囉

佢自嘲緊自己識讀書但家政垃圾都唔得

唉真係應該行千雪路線

咪曲線提自己中學考十科
屌唔通講明自己當年10A先叫打飛機咩
咁多藝人邊個成日提中學同學科呀，咪得佢

唔清楚就google啦，一句就車埋黎屈人大陸閪

好想衝上去

縮埋了

多謝佢 各位練成十三太保橫練金鐘罩之最高境界縮陽入腹

我真係打嗰突，仲要串鳩我係影視台

唔襟睇

因為大把人提唔起
不過人只要有提過下都叫成日提真係玩哂

小圈子巧威威

成日都提，又參選提到而家，同林作成日提自己Harrow一撚樣，兩個襯都絕

more please

10A係點綴黎，普遍男人都係喜歡樣靚身材正既女人啦

但佢唔係

所以谷個胸
但我都欣賞既
佢堅玩得

我都欣賞佢
女人來講，佢樣樣都好

係
份人唔假，玩得

性格黎講既好

上面班人惡到 彈佢就即刻正評 讚佢就即刻負評 好似24/7 mon實咁

你走先，我頂住先

唔抵得人叻過佢嘛, 連登垃圾係咁上下啦

做老婆一流

琴晚睇完覺得佢靚左

幻想下真心正

可以屌到IQ 高嘅女一定好爽

含啦

我有時覺得佢個人好假，成日扮性感，講野又作狀......

拎人中五啲相出嚟有咩意思
我淨係睇到佢純天然無整過

利申 藍絲

吸精大法

真係靚咗
有啲似朱千雪

搏上位搏到咁

好肉酸
自甘墮落

啲油彈入個波到佢想點散熱？

乜屎眼有毛唔係正常㗎咩

你估樓上班連登仔真係見過咩
佢地睇AV就睇得多。 睇上腦

快d走呀
上面個幾件痴線佬又會走過黎話佢以為自己好靚

毒撚圖

真係有片

點解依家仲有人睇

2019都嚟喇 仲咁底清

屌到佢反唇

咪係
成班毒撚靠睇AV認識女人 少見多怪
自己塞隻手入屎眼摸下啦

不屌

宜家多人踩到
記得依個時期勁多人讚好
佢既高峰

冇徒弟紙做唔到大狀

連登班毒撚姐

佢無牌都得? 唔識喎

淨係聽律師朋友講佢實習玩野

結果拎唔到牌仲俾全港ban晒

我睇wiki就無話佢考到牌啦

但係外國律師可以翻嚟考

可能咁先去美國考

想屌閪囉

有無料可以爆
玩乜野可以玩到俾全港firm封殺

巴打認真你就輸了
呢到好多cctvb打手架

睇相好似個陣塊面瘦啲靚女啲咁

好撚7呀
呀嬸咁款

我想乳交

睇wiki

女人真係要識打扮
10a真係活活生生既例子
平凡樣都變女神

麥明詩謂：「就算成功入到去工作都好辛苦，因為做上市有關嘅工作，每日工作14、15小時係好正常，連星期六、日都要工作。」她續指在Local Firm工作的事務律師，人工方面會比在Corporate Firm工作的人工低很多，由萬幾蚊到三萬幾蚊不等，笑言：「其實律師未必好高人工，我以前都只係喺律師樓做實習，所以好多事都唔記得，最好就問返律師。」

同埋可以查到冇一個律師係叫麥明詩

都係麻麻 點解咁多正評

點估到睇落咁靚女，背後既真相係： 有屎眼毛

10A + cambridge都唔可以攞黎打飛機
寬己嚴人依句說話真係好啱child登仔

Push Bra

10A + 劍橋都唔打得飛機既話 咁點先打得

又係你呀ching

林作真係爽到仆街

咪係
吹毛求疵
連10A 都考到
其他嘢做唔做到都只係佢想唔想

連登仔讀Ive先打得

原來佢咁撚淫. ..........

又叻又靚 仲要正常地開放 唔似tvb果班 拍拖都俾人雪藏 btw呢個post勁多tbb 打手

利申 同行所以知咩事